有咩線上睇戲網推介呢??

以前用開下邊呢個網

好齊, 又新, 又唔洗download可以直接睇
今日再開已經死左
請問有冇咩網推介下?
(辛苦做野做足一日就係收工個少少時間可以睇下戲放鬆下)

上邊打錯

我認我窮...有冇免費...

好多都load唔到
一係就有毒

試下小鴨影音